解放軍最新兩棲登陸裝甲車

解放軍實力毋庸置疑
美國想抵擋無疑是痴人說夢
胡錫進警告解放軍有能力
在幾小時內發動全面攻擊佔領台灣

：出名快
：沉得快

急！請科勞袁弓夷TWITTER

赤壁之戰嘅時候都係將啲選一隻扣一隻，形成一個海上移動要塞，可以俾啲馬經過同登岸

係唔係想笑死哂所有人再攻台灣？